合味道杯麵-海鮮

大家覺得咖哩海鮮好食啲定香辣海鮮好食啲？
咖哩
香辣

咖哩而家難食左

香辣都係難食咗

自從出左big之後

合味道收晒皮

唔知有無人記得一隻黑色包裝嘅地獄海鮮味
3、4年班果時好鐘意食，而加搵唔番

推
以前係香辣好食
但依家覺得咖哩好食啲